ps4 pro 黑畫面閃爍問題

如題 點搞